有無可能做到限制p牌每日開post數目

見好多p牌仔好勤力開post
洗走晒d post

我係P牌，我同意。

同埋時事台嗰啲，我覺得可以限post format，講野要有鋪展，要有insight，要有call-to-action，先值得人地㩒入嚟睇。

每日一篇

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

唔好意思阻一阻你

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

係
有咩可能一日開十幾個post

推

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣

P版和議

P牌每日一篇啦屌 只準回覆

真係要改
勁多 P牌明顯想帶風向
又係咁開 post 同推 post

我講同一樣野都咁多負評 痴撚線
[置頂] LIHKG 更新公告 (2019-08-07)

#59 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區[

要求暫停P牌發表主題、正負評及回覆功能

限制言論自由喎

又黎限制言論自由 請問限制咩言論自由呢 冇人唔比佢地講喎 不過加限制啫嘛 有好多論壇都限制新會員唔比出post喎
你係咪鬼黎嫁 連好多p牌仔都覺得寧願限制都好過咁多風向post分化post喎